## Metadane

* factions: "yyizdathcorp"
* type: "NPC"
* owner: "public"
* title: "Fryderyk Komciur"


## Postać

### Koncept (1)

Na co dzień gwiazda YT w kategorii 'lifestyle'. W nocy reporter Paktu. W świecie magów jest Czyścicielem, czyli osobą odpowiedzialną za usuwanie śladów magii ze świata, by nikt nic nie wiedział. W wypadku Fryderyka, jest Czyścicielem internetu...

### Otoczenie (1)

Biuro. Dom. Miejsce, w którym są komputery i nie ma większych problemów. Ewentualnie duże miasto, gdzie może rozpłynąć się w tłumie i kafejka internetowa.

### Misja (1)

Zdaje sobie sprawę z tego jak koszmarnym miejscem może być świat po Zaćmieniach, więc chce pomóc ludziom żyć normalnym życiem, by nie musieli przejmować się dziwnością rzeczywistości. Dla siebie pragnie spokoju i możliwości realizowania się na YT jako lifestyler - oraz chce stworzyć najlepszy komiks internetowy ever, o gadającej wronie.

### Wada (-2)

Nie jest magiem najsilniejszym ani najzwinniejszym. Zaniedbał swoje ciało. W sprawach czysto siłowych czy wytrzymałościowych, cóż... proponowałbym wykorzystać kogoś innego jako głównego agenta.

### Motywacje (1)

| Co chce by się działo? Co jest pożądane?                 | Co jest antytezą postaci? Co jest jej negacją?               |
|----------------------------------------------------------|--------------------------------------------------------------|
| zapewnij ludziom spokojne życie w dziwnym świecie; daj innym iluzję dającą im spokój | zmuś innych do skonfrontrowania się z diabolicznym światem |
| zdobywaj więcej followerów dla swojego kanału YT oraz dla komiksu | zarzuć pracę nad swoimi dziełami; lekceważ pragnienia swoich followerów |
| zostań sławnym reporterem Paktu i cenionym pracownikiem Yyizdathcorp | bądź jednym z wielu anonimowych ludzi; przejdź przez życie niezauważony |

### Zachowania (1)

| Jak zazwyczaj się zachowuje?                             | Pod wpływem jakich uczuć / w jakich okolicznościach to robi? |
|----------------------------------------------------------|--------------------------------------------------------------|
| śmieszny luzak, dusza towarzystwa; niekonfliktowy i spolegliwy, łatwo go lubić | zazwyczaj, w sytuacjach typowych |
| nieśmiały w towarzystwie dziewczyn; zbiera informacje i opowieści | nadal w sytuacjach typowych |
| wycofuje się; unika konfrontacji; robi z siebie idiotę  | w sytuacjach stresowych i gdy skonfrontowany |

### Umiejętności (4)

* Performer YT, zna się na całym cyklu tworzenia vlogów i na robieniu szumu dookoła. Potrafi grać przed kamerą i wobec ludzi. Ma gadane i umie przekonywać.
* Reporter Paktu, potrafi dobrze pisać, przesłuchiwać ludzi, robić zdjęcia i prowadzić wywiady.
* Komputerowiec, nie tylko postawi Wordpressa, ale też znajdzie sporo różnych rzeczy w internecie i bazach danych.
* Prankster, zna tysiące dowcipów i potrafi tak je robić, by wina na niego nie spadała. Od starego wiadra w drzwiach do "Bożej Krówki Yeah Yeah".

### Magia (2 LUB 4)

#### Gdy kontroluje energię

* Magia mentalna, potrafi usuwać pamięć i czytać wspomnienia. Szczególnie przydatne przy pracy Czyściciela i reportera
* Magia infomantyczna skupiona na usuwaniu niewłaściwych rzeczy z internetu i identyfikacji źródła problemu. Też dla Czyściciela.
* Doskonale radzi sobie ze wszelkimi kamerami, bibliotekami i bazami danych - jeśli to gdzieś jest, on to znajdzie.
* Nieźle radzi sobie z kopiowaniem obrazów, duplikowaniem przedmiotów (zwłaszcza niewielkich) i zastawianiem pułapek/ żartów

#### Gdy traci kontrolę

* Przy dobrym humorze najpewniej magia spłata komuś figla. Budzi się dusza prankstera - zwłaszcza na linii telefonów komórkowych czy komputerów.
* Gdy się boi, magia najpewniej zadziała jak poltergeist - będą latały dziwne rzeczy w powietrzu
* Gdy ogólnie ma gorszy humor, ludzie zaczynają widzieć koszmarne wizje.

### Zasoby i otoczenie

#### Ogólnie (4)

* Blog lifestyle z followerami, grupa ludzi którzy mają wobec niego pewne wymagania, ale też których może prosić o np. zrobienie flashmoba
* Dostęp do zaawansowanego oprogramowania Yyizdathcorp służącego do lokalizacji i usuwania pewnych rzeczy z internetu
* Świetnej klasy klaster w chmurze Yyizdathcorp, do którego ma dostęp niezależnie od tego co jest potrzebne
* Przepustki i uprawnienia w świecie ludzi (reporter) i magów (czyściciel). Może nie są najlepsze, ale Fryderyk ma gadane.

#### Powiązane frakcje

{{ page.factions }}

## Opis

(23 min)

### Ogólnie


### Motywacje


### Działanie


### Specjalne


### Magia


### Otoczenie


### Motto


## Historia
